/* No comment provided by engineer. */
"%lld" = "%lld";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld cached icons ready for restoration" = "已缓存 %lld 个图标可供恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld/%lld" = "%lld/%lld";

/* No comment provided by engineer. */
"1. A dialog will appear requesting access to /Applications" = "1. 将会出现一个请求访问 /Applications 目录的对话框";

/* (No comment) */
"1. Open the System Setting App" = "1. 打开系统设置应用";

/* (No comment) */
"2. Go to the security" = "2. 前往安全性与隐私";

/* No comment provided by engineer. */
"2. Please choose /Applications and click OK" = "2. 请选择 /Applications 并点击“好”";

/* (No comment) */
"3. Choose the Full Disk Access" = "3. 选择完全磁盘访问权限";

/* (No comment) */
"4. Unlock it" = "4. 解锁它";

/* (No comment) */
"5. Choose or add the IconChanger" = "5. 选择或添加IconChanger";

/* (No comment) */
"6. Check the check box" = "6. 勾选复选框";

/* Settings tab */
"API" = "API";

/* API settings */
"API Key: " = "API密钥: ";

/* API testing result */
"API connection established but no results returned." = "API连接已建立但未返回结果。";

/* API testing result */
"API connection successful!" = "API 连接成功！";

/* (No comment) */
"API connection successful! Found %@ icons." = "API连接成功！找到 %@ 个图标。";

/* API testing error */
"API test failed: %@" = "API测试失败: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"About Configuration Files" = "关于配置文件";

/* No comment provided by engineer. */
"After importing with CLI, restart the app to see the changes take effect." = "使用 CLI 导入后，请重新启动应用程序以使更改生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Alias Name" = "别名";

/* No comment provided by engineer. */
"Alias Names" = "别名";

/* (No comment) */
"Api" = "Api";

/* No comment provided by engineer. */
"App Name" = "应用名称";

/* No comment provided by engineer. */
"App Visibility" = "应用可见性";

/* No comment provided by engineer. */
"Application" = "应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Application Folders" = "应用程序文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatic Icon Restoration" = "自动图标恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Background" = "后台";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Service" = "后台服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Background service is running" = "后台服务正在运行";

/* No comment provided by engineer. */
"CLI Tool is installed" = "CLI 工具已安装";

/* No comment provided by engineer. */
"CLI Tool is not installed" = "CLI 工具未安装";

/* (No comment) */
"Cancel" = "取消";

/* Language settings instruction */
"Changes will take full effect after restarting the app" = "更改将在重新启动应用后完全生效";

/* No comment provided by engineer. */
"Changing the icon..." = "正在更改图标...";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Interval:" = "检查间隔：";

/* No comment provided by engineer. */
"Check for Updates…" = "检查更新…";

/* (No comment) */
"Check the Access Permition" = "检查访问权限";

/* Language selection */
"Simplified Chinese" = "简体中文";

/* Language selection */
"Traditional Chinese" = "繁体中文";

/* Language selection */
"Japanese" = "日语";

/* (No comment) */
"Choose from the Local" = "从本地选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Cache" = "清除缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Command Line" = "命令行";

/* No comment provided by engineer. */
"Command Line Tool" = "命令行工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Configuration" = "配置";

/* (No comment) */
"Copy" = "复制";

/* (No comment) */
"Copy the Name" = "复制名称";

/* (No comment) */
"Copy the Path Name" = "复制路径名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Current Configuration" = "当前配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Check Interval:" = "自定义检查间隔：";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Interval:" = "自定义间隔：";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom icons have been successfully restored." = "自定义图标已成功恢复。";

/* Language selection */
"English" = "英语";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a custom interval (in hours) for automatic icon restoration." = "输入自动图标恢复的自定义间隔（以小时为单位）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a custom interval (in minutes) for checking app updates." = "输入检查应用更新的自定义间隔（以分钟为单位）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Error: %@" = "错误: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Configuration" = "导出配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Export a configuration:" = "导出一个配置：";

/* (No comment) */
"Finish" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Folder" = "文件夹";

/* Language selection */
"French" = "法语";

/* No comment provided by engineer. */
"Hours" = "小时";

/* No comment provided by engineer. */
"Icon Cache" = "图标缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Icons Restored" = "图标已恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Icons will be cached automatically when you apply them to apps" = "当你将图标应用于应用程序时，它们将被自动缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Import & Export" = "导入和导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Configuration" = "导入配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Import a configuration:" = "导入一个配置：";

/* No comment provided by engineer. */
"Important Note:" = "重要提示：";

/* No comment provided by engineer. */
"Install CLI Tool" = "安装 CLI 工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Install Helper Again" = "重新安装帮助程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Installation Path:" = "安装路径：";

/* No comment provided by engineer. */
"Interval:" = "间隔：";

/* Settings section title
Settings tab */
"Language" = "语言";

/* Language alert title */
"Language Changed" = "语言已更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Check:" = "上次检查：";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Restore:" = "上次恢复：";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading" = "正在加载";

/* (No comment) */
"Local" = "本地";

/* No comment provided by engineer. */
"Minutes" = "分钟";

/* No comment provided by engineer. */
"Next restore: %@" = "下次恢复: %@";

/* (No comment) */
"No Icon" = "没有图标";

/* (No comment) */
"No Icons Found" = "没有找到匹配的图标";

/* No comment provided by engineer. */
"No cached icons found" = "未找到已缓存的图标";

/* Alert button */
"OK" = "好";

/* (No comment) */
"Path" = "路径";

/* (No comment) */
"Query Host: " = "查询主机: ";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from Cache" = "从缓存中移除";

/* (No comment) */
"Remove the Icon from the Launchpad" = "从启动台中移除图标";

/* No comment provided by engineer. */
"Request Access" = "请求访问权限";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore All" = "全部恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore All Cached Icons" = "恢复所有缓存的图标";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Cached Icons" = "恢复缓存的图标";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Icons When Apps Update" = "在应用更新时恢复图标";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Icons on Schedule" = "按计划恢复图标";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Selected" = "恢复所选";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore This Icon" = "恢复此图标";

/* No comment provided by engineer. */
"Restoring icons..." = "正在恢复图标...";

/* No comment provided by engineer. */
"Run in Background" = "在后台运行";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Select an app to see its details" = "选择一个应用以查看其详细信息";

/* (No comment) */
"Set Alias Name" = "设置别名";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Custom Check Interval" = "设置自定义检查间隔";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Custom Restoration Interval" = "设置自定义恢复间隔";

/* (No comment) */
"Set the Alias" = "设置别名";

/* No comment provided by engineer. */
"Show More" = "显示更多";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Dock" = "在程序坞中显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show in Menu Bar" = "在菜单栏中显示";

/* (No comment) */
"Show in the Finder" = "在访达中显示";

/* Language selection */
"System Default" = "系统默认";

/* API settings button */
"Test API Connection" = "测试API连接";

/* API testing status */
"Testing..." = "测试中...";

/* No comment provided by engineer. */
"The IconChanger CLI tool provides command-line access to import and export configurations." = "IconChanger CLI 工具提供命令行访问权限以导入和导出配置。";

/* No comment provided by engineer. */
"The app will monitor your cached applications for updates and automatically restore their custom icons when updates are detected." = "该应用程序将监视您缓存的应用程序是否有更新，并在检测到更新时自动恢复其自定义图标。";

/* Language alert message */
"The language has been changed. For the best experience, please restart the application." = "语言已更改。为了获得最佳体验，请重新启动应用程序。";

/* (No comment) */
"Try different search keywords" = "请尝试使用其他关键词搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Uninstall CLI Tool" = "卸载 CLI 工具";

/* (No comment) */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Usage Information" = "使用信息";

/* No comment provided by engineer. */
"We Need Access to /Applications" = "我们需要访问 /Applications 的权限";

/* (No comment) */
"We Need Full Disk Access" = "我们需要完全磁盘访问权限";

/* (No comment) */
"You can modify the alias name for better results" = "您可以修改别名以获得更好的搜索结果";

/* No comment provided by engineer. */
"You must first export a configuration from the app before using the CLI export command." = "在使用 CLI 导出命令之前，您必须先从应用程序中导出配置。";

/* API settings instruction */
"You need to obtain an API key from macosicons.com" = "您需要从 macosicons.com 获取API密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"hours" = "小时";

/* No comment provided by engineer. */
"iconchanger export /path/to/save/config.json" = "iconchanger export /path/to/save/config.json";

/* No comment provided by engineer. */
"iconchanger import /path/to/config.json" = "iconchanger import /path/to/config.json";

/* (No comment) */
"macOSIcon" = "macOSIcon";

/* No comment provided by engineer. */
"macOSicons.com" = "macOSicons.com";

/* No comment provided by engineer. */
"minutes" = "分钟";

"sudoers_instructions_format" = "IconChanger 需要权限才能使用其辅助脚本更改图标。请仔细编辑 sudoers 文件以授予此权限：\n\n1. 打开“终端”（位于“/应用程序/实用工具”中）。\n\n2. 输入 `sudo visudo` 并按 Enter 键。在提示时输入您的管理员密码。\n\n3. 使用箭头键导航到文件末尾。按 'i' 进入插入模式。\n\n4. 完全按照所示添加以下任一行（通常首选使用您的用户名对应的格式，但此处提供通用格式）：\n\n   ALL ALL=(ALL) NOPASSWD: %@\n\n   (注意：这将权限授予所有用户。虽然不够具体，但在某些环境中似乎是可靠运行所必需的。)\n\n5. 按 'Esc' 键退出插入模式。\n\n6. 输入 `:wq` 并按 Enter 键保存并退出。（如果出错，输入 `:q!` 并按 Enter 键退出而不保存）。\n\n7. 保存文件后重新启动 IconChanger。\n\n警告：错误地编辑 sudoers 文件可能会损坏您的系统。请谨慎操作。";

"helper_files_missing_instructions_format" = "IconChanger 所需的以下辅助文件似乎缺失或无法复制：\n\n%@\n\n预期位置：%@\n\n请尝试以下操作：\n1. 确保 IconChanger 对 `~/.iconchanger` 目录具有写入权限。\n2. 重新启动 IconChanger。\n3. 如果问题仍然存在，请尝试重新安装应用程序。";

"unexpected_setup_issue_format" = "发生意外的设置问题 (%@)。请确保辅助文件存在于 %@ 且 sudoers 权限正确。重新启动应用程序可能会有所帮助。";

"helper_files_missing_message_format" = "无法找到或复制以下所需的辅助文件：\n\n%@\n\n请确保应用程序具有写入其支持目录 (~/.iconchanger) 的权限，并尝试重新启动应用程序。";

"Checking Setup..." = "正在检查设置...";
"3. If no dialog appears, you might need to grant access manually in System Settings > Privacy & Security > Files and Folders" = "3. 如果没有出现对话框，您可能需要在“系统设置”>“隐私与安全性”>“文件和文件夹”中手动授予访问权限";
"Request / Check Access" = "请求 / 检查访问权限";
"Retry Setup Check" = "重试设置检查";
"Manual Setup Required" = "需要手动设置";
"IconChanger needs permission to run its helper script with administrator privileges to change icons.\nThis requires a manual configuration" = "IconChanger 需要权限以管理员身份运行其辅助脚本来更改图标。\n这需要手动配置";
"Show Setup Instructions" = "显示设置说明";
"Setup Error" = "设置错误";
"Check Setup Status" = "检查设置状态";
"Manual setup check requested." = "已请求手动设置检查。";
